Создать следующие представления:

1. Для отображения данных о фильмах и продюсерах снявших эти фильмы
2. Отображения фильмов вместе с актермами рейтинг которых выше среднего
3. Отображения фильмов с наибольшим рейтингом для жанра (отобразить жанр, название фильма и его рейтинг)

Дополнительное задание: для последнего пункта попробуйте использовать CTE